逾400防暴警無視疫情 機動部隊基地零距離影大合照惹爭議

是但啦唔好教精佢哋啦 等佢哋中囉

好事呀
最好聚多d

屌,呢啲就唔好理佢等佢集體仆街啦

一次過影車頭相

HSI ? 恆指？

駛乜你教, 病毒識9至6工作亦都識揀人

一齊中囉

有戴口罩就唔驚

一隊人齊齊整整

無咩好爭議
最好除埋罩影多幾十幅

影完都睇唔到邊個打邊個，影嚟做乜？

支持

除埋口罩影啦，個個都咁健康驚咩

有咩問題 應該三萬個出哂黎啦

影到一班 green object

有事咪搵黑醫護

好似好勁咁
點解唔30000個一齊影

蘋果係又屌唔係又屌
講到明工作時可豁免嘛！

等佢哋幾百人中招先啦。

最緊要人有事

我冇爭議

但賴咗野嘅狗乸真係唔戴口罩喎

阿蛇好英勇不如影多幾張呀??去晒唔同區影, 好想睇呀

靜靜哋ok?

如果一個確診 , 其他狗洗唔洗集體隔離 ?

影相果時好似撤銷左室內限聚令

$2000 each!

推香港獨立 唯一出路

30000 thx

3萬隻一齊影啦，齊齊整整丫嘛

Cap大頭，起底，清算一條龍

好事

400隻賤種返shift狗

提佢地做乜
中招去睇獸醫啦 大把床位

400賤種狗

係囉，連登仔當口罩係法寶咁，萬能架嘛

遺照

藍屍/警狗肺炎圈

Oh can you feel, wuhan肺炎

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

犯法就係犯法

繼續聚 冇事!

無頭髮虧佬 曾正科

狗有腦就唔係狗啦

咁大個仔第一次支持警察

400施暴警

曬馬呀, 打仗呀
去南海幫手囉

呢啲一定唔會嘈佢地
30000thx

後面大把位喎 點解唔叫埋多啲人聚埋一齊？

車頭相群組

成日都影，擺明圍爐自high

全中

初選個時未大爆發
防暴狗個張琴日影
Spin都spin得好d 啦pr狗

冇咩問題呀，佢哋想死唔通唔俾佢哋去死咩

計我話最好佢哋玩埋人型蜈蚣添

夠膽唔好crop走個日期丫 PR狗

成班真係好似皇軍

又係恐怖分子構圖

Push

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

就係呢班，殺人都無責任

死曬佢最啱

你越叫佢哋唔好做，佢哋越做

400 thx

排到成個瞓低咗嘅「屌」字咁

Crop乜尻，立場新聞，你咪自己揾日期囉

後果自負，後果自負。

都唔夠磚陣咁壯觀

我建議撥款比佢地日日大食會開party 影大合照

我認為無問題
佢地影相能團結佢地士氣
區區一小段時間唔戴口罩不構成安全問題

呢張相有埋本民前手足就齊齊整整啦

講黎做咩，法律制裁唔到佢哋咪等病毒制裁，拉

佢多d黎, 就密D手

最好快啲死啦

咪叫pr咁好聽啦
專稱返幫支那做打手嘅做五毛

721 一個都唔見死黑警

口罩影毛咩，除罩再影過啦

又露撚左底

張相好青春

點影

請繼續

400個咁少 最好多啲人一齊影啦

最緊要一家人齊齊整整

遊行果日仲撚多人 又唔講既

警察同警察家屬應該搞番次大聚會
香港正義之師加油打氣大食會
有福同享有難同當

最好成班賤種狗中撚曬，傳染埋比屋企人

又一隻

gchi